fmvp一時就睇影響力, 一時就睇數據, 其實根本就唔想比curry

15 就話iggy 場上影響力好大, 所以fmvp
呢個時候, 就唔理數據差異極大

17,18就話kd 數據好d, 所以fmvp
呢個時候, 就唔理場上影響力

講到尾, 根本唔撚想比curry

15年 Lbj第二高票數呀 係咪想大帝拎

唔想比curry 咪第二高票數

其實15就應該咖喱拎
依家無計四場靚三埸柒一場，都係無佢份

呢兩年同2010湖人其實好似

2010 finals 綠軍必定包夾kobe, gasol 面對防守壓力明顯較細
結果gasol 數據好睇d, 但fmvp 都一定係比kobe, 因為kobe 先係隊魂, 同時影響力先係最大果個

2016, 2017 騎士必定.包夾curry, kd面對...(下刪)

問題係, 就算咖喱食屎
騎士都係驚一個食屎咖喱 (瘋狂包夾)
都唔驚一個順手durant (瘋狂單防)

似咩姐
咁curry有冇扮到fmvp？

我意思係相同情境
所以應該係比curry fmvp